囡 囡 Sofia 勁 可 愛 梁 詠 琪 生 唔 生 第 二 胎 ？

Gigi梁詠琪同丈夫Sergio結婚6年，囡囡Sofia都已經2歲半，Gigi不時於網上分享家庭照，早前演唱會更Sofia上台獻吻﹗當住現場咁多觀眾，Sofia一樣毫不怯場，好有大將之風。呢日Gigi去到廣州出席活動，問到佢會唔會同囡囡參與真人show，Gigi話：「有人問我但我暫時不會考慮了，看到別人參與節目很好玩感覺很sweet，自己也很想一個人帶她到處去冒險，但長時間在鏡頭前，她年紀太小了。」Gigi表示生了小孩後喜歡留在家中，自己亦常常一個人照顧囡囡，因為以前媽媽也是這樣親子照顧自己。

被問及會否考慮生第二胎，Gigi表示：「看緣份…因為我覺得生小孩來説，父母親跟小孩是種緣份；不是我們找小孩，是小孩在天上來找他的父母，所以我希望他看到我這裏。」Gigi話宜家自己啲衫同手袋都等住囡囡接手，笑言：「有時候我也會問女兒喜歡哪件，我覺得她的選擇也很有眼光。」咁買衫前會否先考慮囡囡鍾唔鍾意呢？Gigi就話會先將自己著得靚啲，等個女覺得抱著媽媽也很舒服。

西班牙藉老公 Sergio